重post 睇書寫文group[Telegram]

想揾會睇書同寫野嘅同好
可能會定期搞下讀書會
或者係群內寫作

希望Join嘅人可以每個月睇至少一本書

pish

This group do not exist

冇㗎？

this chat does not seems to exist?

想join

Doesn't exist ,咩玩法
想join都唔得

有興趣想join

想入

wanna join

push 個group doesn't exist
有無人重開？